美心宣布放棄三代年輕人市場？ 將製作全新風油精味蛋糕迎合目標客戶？

香港美心集團創辦人長女伍淑清接受內地《環球時報》專訪，批評特區政府部分公務員，為了保持所謂「政治中立」而無所作為，更有甚者認不清自己的身份去參加反政府遊行，她認為，特區政府應反思處理危機的能力和經驗。

伍淑清又說，香港近期風波暴露出的另一大問題，是青年人的思想狀況。她指出，長年忽視對年輕人的國民教育，導致香港很多年輕人完全被社交媒體洗腦，成為反政府、反體制和反中國的人，這將是一個不容易解決的問題，她認為，社會已經失去整整兩代年輕人，而她會放棄這些年輕人，不會再浪費時間去跟他們講甚麼，因為他們的腦子已經不清楚自己應該做甚麼事情。她又相信，香港經濟的下行週期恐怕至少要持續三年。

區選宣傳啦, 不如將奶共狗果d banner, 加上「支持殺8000萬人中共政權」

有小朋友既年輕家長要多多同小朋友講解美心蛋糕係代表落後/ 追唔上潮流既品牌

呢個阿婆臨老都搞咁多野

美心crossover王道益月餅

年青人都唔會買你d空氣包啦下話？國民教育係要認識國家歷史，要識批評思考，唔係你果套政府做乜都岩果個思維

唔錯

冬青蛋糕

呢個口味

雙飛人蛋糕